聽人講日本人係唔食爭鮮，到底係咪真架？？

定係好似三文魚咁係假？

爭鮮唔係台灣嘢嚟㗎咩？

日本人嘅壽司係高檔嘢嚟
爭鮮呢啲太cheap佢地睇唔起

btw日本有元綠壽司

見過有成家日本人食爭鮮

入面果d唔係香港人就係大陸人